人在琉森，叫破喉嚨都無人應

光復香港
你地係邊

推

時代革命

人在東京

滯港呀

元旦梗係響香港參加遊行

喺zurich
早知黎join你